全球最高IQ地區 香港(平均107)

香港政府，祝你好運！

邊有107呀 87都唔知有冇 睇下啲高官就知

107個腦係咪硬啲
子彈打唔入?

話知你IQ高過愛因斯坦
咪又係俾個垃圾毅進仔

正苦高招 請班讀唔到書既垃圾去合法持有武力

有
比佢地拖低左

高IQ
不過無恥

偽進仔10.7都唔知有冇

塞爆